\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\include{preamble}
\include{listings}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\tableofcontents
\addtocontents{toc}{\vspace{1cm}}

\Introduction

\textbf{Цель работы:}
изучить принципы формирования динамического текста на виртуальном экране.

\textbf{Задание:}
\begin{enumerate}[label=\arabic*)]
\item Написать программу, имитирующую бегущую строку в виде Ф.И.О. студента.
\end{enumerate}

Правила отображения:
\begin{enumerate}[label=\arabic*)]
\item Использовать кириллицу, буквы желтого цвета на черном фоне.
\item Отображать справа-налево (1 строка "--- Фамилия, 3 строка "--- Имя,
      5 строка "--- Отчество).
\item Скорость смены символов "--- 1 секунда.
\end{enumerate}

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже

\chapter{Ход выполнения работы}
\nobreakingbeforechapters

Основные особенности алгоритма/реализации:
\begin{enumerate}[label=\arabic*)]
\item При запуске программы очищать экран.
\item Размер блока "--- 5 строк на $N$ столбцов.
\item Блок текста хранить в памяти по столбцам, в конце поместить специальный
      маркер для обозначения окончания блока. Пустой символ "--- нулевой символ.
\item Выводить блок текста cнизу вверх, пока не достигли конца экрана или специального символа.
\item Решение подзадач реализовать в виде подпрограмм.
\item Подпрограмма установки таймера (передача времени через регистр A).
\item Подпрограмма запуска таймера.
\item Подпрограмма вывода одного символа на экран (передача параметров через стек).
\item Подпрограмма очистки блока экрана (передача параметров через стек).
\item Подпрограмма вывода текста с поддержкой смещения от его начала (передача параметров через стек).
\end{enumerate}

Код программы представлен ниже:

\inputminted[fontsize=\footnotesize, breaklines]{nasm}{../../src/lab6.i8080}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\breakingbeforechapters
\Conclusion

Во время выполнения работы были изучены принципы формирования динамического
текста на виртуальном экране.

\end{document}
